[多圖] 今次冚港剷！大愛空姐空少自薦飛武漢救國 返港後並無自我隔離！

下面4位喺3月4號打頭陣接武漢港人回港航班當中嘅空勤人員，由左至右Connie Yung(「亞視新聞王子」鄧景輝之妻，老公於2015年自殺)，Adia Mui（兼職傳銷），Carmen Wong，Toby Lam。

4人飛完6日前嘅高危航班，因航比左14日有薪假佢哋，係有薪！就算佢地之後有Duty都直接變放假，無飛到嘅個班機都會計返錢比佢地！咁度縮既因航出招出到咁好明顯就係要佢地自我隔離，但佢地無隔離不突止，仲要港九新界周圍去，口罩都唔戴！以下cap圖係今日cap，upload日期係operate完武漢包機後嘅日子！

佢哋4人自己要負上責任，港龍航空要負上責任，香港政府更加要負上責任！用香港市民嘅生命去作賭注令自己升職加薪？想簽到份延長退休年齡既合約？咪撚玩啦！

附上Adia Mui曬車相。

傳銷ig ac: mck_beautyworkshop

條友gay gay地

總結未來數頁重點

推下先

對波the皮嘅

經歷左50年有多比地心引力吸到就快掂地嘅老波你都要？要J就直接follow佢Ig！呢度唔歡迎你

又多個，睇嚟大家真係好關注呢班班帶菌者嘅走勢

俾有薪假佢係為咗隔離？

咁佢係咪呃糧？

Wah 千祈唔好去Marriott同澳海城

樣好醜 波很大

Push

大奶

屌
Private咗

去咗武漢就唔好死落嚟香港

未亡人 btw, 佢連ig 張profile 都曬對奶出黎，佢個仔會點諗？

推

國泰會員書面投訴
市民向衛生署舉報

有冇用都好，都可以搞9佢地

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

捉哂去強制隔離先岩數

好撚大波
雖然人老左的
但呢的飛雞都係當肉便器用
無傷大雅

唔係好鐘意炒人架咩？ 炒得啦

推到佢地仆街

以後就算係做和理非既手足，
唔該出去用返太空機同太空卡。

無論係咪鳩拉都好，就算你係做街坊都好，
一被人拉左，你部手提就唔會再拎得返。

D狗依家就係瘋狂鳩拉去起曬大家身邊既人際網絡一網打盡！

所以保護自己同身邊人用太空機同太空卡

標題改得好！

每日to-DO List
1. Twitter 戰線
2. 去tvb廣告商fb洗版
3.幫襯黃色經濟圈
4.壯大黃圈youtuber, Dislike 藍絲Youtuber
5.日日操體能 23條is coming to twon

加入工會
⚠️工會大全⚠️

多幾個帶毒者係市區行
加速攬炒

Pish

推上報

推班仆街上報

對波想點

好能正...

pk了

我都覺！諗個個人太利害

自推五連！屌你老母臭飛雞自撚私到！！！

P

幾廿歲人收番埋對鐘乳石啦老姣閪

會唔會傳染我...

平時都唔覺有咁多阿嬸做飛雞

dllm push

屌 香港俾啲冇公德心嘅人搞柒哂

屌，墜lin地獄獸

左邊第一個唔是男既咩？鄧景輝老婆？

Pin玩大佢

老女人

識分左右未啊樓主
右至左啊嘛

冚球剷

有冇人整份template出黎一人一份咁send投拆佢地

cls

仔：肚餓

做咩唔留係武漢做志願者

你食開屎？

好老好撚柒
打對波出嚟做乜鳩

社區爆發

墮撚到呢

Push 點解唔使隔離

push

公道d講…因為佢地冇落過機所以唔洗隔離囉。

執一劑有肺炎woo仲慘過生花柳

入境處處長話自己唔洗隔離好安全呀
佢地班蛋散點會有問題呀？
咪即係間接話埋呀處長囉

咁對奶係正既🤤

鐘乳石
屌 第一次聽

Source:

姣婆守唔到寡

Search個名，出linkedin profile pic都係露奶
不過唔講睇唔出5張

Btw成日覺得個影相手勢同以前money/jetso個手勢一樣唔知做乜9（好似係心黎？）

唔係講緊合照果張次序咩

好撚搞笑，見執嗰啲全部唔俾露波，佢個仔神之手幫佢擋一擋

piissshhhh

空嬸呀？

正微閪 口罩都唔撚帶
鬼唔望佢全家全部朋友一齊中
祝佢冚家鏟

pushg, why they don't stay at home, the reason why the company offer them paid holiday is to stop the virus, not for them to play around

Wow diu

佢啲恩客

On9?接觸過高危乘客點計

醫生護士都日日接觸高危病人唔通收工就去隔離14 咩。

比啲公德心啦屌仲周圍去 靜靜地係屋企唔好 自私撚

g

如果可以嘅話醫護佢哋都話過需要酒店隔離啦 但係垃圾政府有聽過咩 重點係依班人公司都俾咗14日假佢地 即係證明係有需要 如果唔係都唔會俾啦 你試吓比一炸武漢人圍住你幾個鐘係個咁細既空間 睇下你驚唔驚

Share波圖pls🤤

推

個會藉好似自動續咗
等我打去了解下先

咁做乜要比14日假佢地？

要死就自己死啦
仲周圍去害人

姨味

DM個edward好快比佢block左Mon得幾緊喎又

男人老狗打埋d野十足港女格

直接send 啲料俾蘋果/其他傳媒啦

臭飛雞

死仆街

唔帶口罩害人咁仆街？

頂 真係好難唔睇個度

真係好銀大

係咪唔識分上面定下面呀

個樣柒撚到，仲要膠膠地

全部咩樣黎好得人驚

幾廿歲人好心對波墮到落地就拉返高啦都唔識寫個醜字

個鼻比𨋢夾扁咁都靚

點解會咁

屌，一睇就知做咗縮鼻翼整容手術啦，而家都似似地MJ
你平時食開屎㗎？

全部啲樣都奇奇怪怪咁

應該幾個都有整容修葺

lm

正仆街

巴打平時真係食開屎

有邊個空少係直？

成班仆街

人地唔比你屌閪嬲嬲啊？

發現因航FB page 冇人留言，明明啲crew 咁正。。。

四件臭雞自私到
btw老雞der地波都有人要，希望推嗰班得償所願以後煲到一大煲老藕

ching屋企唔夠插蘇用？

谷哂胸又帶咁多條粉晶鏈
睇黎呢位中女真係好缺男人

笑L左

呢啲臭雞老公未死之前都日日做雞搵SP，落lfk/返工搵鬼佬屌架啦。
做得飛雞唔係A320就A380，再唔係就屌動物即係搵狗結婚

有合理懷疑頂唔順個姣婆所以跳
極速冷靜仲要唔諗點解要跳 支持佢跳cls
個仔有個咁嘅老母真係慘

push撚到佢公司認錯加捉去隔離 臭閪

整容樣
好核突

照吊啦 唉

中間似整容

Sor 我承認錯重點 但第二張圖 左起既兩條女都好似整容失敗咁露到對波咁都無撚用啦

對波都好醜

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

Push 要同因航投訴

好似有啲係紅紋

我就係要呢d

入親佢都一定轉gay

借個位
有美國朋友edit左本書希望幫到香港人抗爭
唔睇都埋黎share下俾其他人睇

【抗緊疫仲有冇得抗爭】和你做文青！

等人埋單

講個笑話：香港家居檢疫

傳說中藍屍飛雞同飛鴨

關菊英咁既樣你都岩？

個男嘅係咪佢sp? 好多合照

藍屍唔會炒，上次跌crew list出去都無事，為所欲為

Anyone?

篤航點解唔拉隻寵物上武漢

快撚d執柒左佢

講到突破盲腸咁
但其實不論有冇落機佢地都係同推支那人係機艙一齊幾個鐘

執柒緊，而家死剩cargo，應該HX收皮先

若果唔洗隔離，點解篤航要比14日有薪假？

我都覺得好似
但關菊英仲靚過佢
個樣自然d

生咗幾多個？

最好一齊收皮

食得咁扁

老雞

條友仲要覺得自己諗得出冇落機呢吓好醒
所有盲腸都突破哂咁

唔隔離要罰錢坐監

推
屌你老母閪

推呀

唔係話工作人員唔洗隔離咩，佢地全部著哂保護衣

自私精！一定要投訴佢

借位

唔該大家要為被失蹤被自殺 香港兒女討回公道
//叫人簽左去
===========
好緊急 仲有4日到期
如果你懷疑月月頻頻發生的飛屍浮屍，屬非自殺‼️請支持手足的🔸求🔸救🔸簽🔸署

要求美國聯邦FBI調查局派專員調查香港失踪和無故出現頻頻墜樓和墜海的命案。 拘捕凶手送上國際法庭受審.懲罰 (只剩1星期)(可簽無限次)

我淨係見到4個女人英文名
個空少呢？

對波大細THE, 但應該真係好大
仲一定係舉LIN ... 成個茶廳水杯咁大

鄧景輝之妻，老公於2015年自殺
就係比呢對奶 推去自殺之路

可能女人名都照用

Cargo 冇少咗生意咩

因為佢哋願意去武漢所以咪送14日
至於佢哋駛唔駛隔離要問衛生署

嘩

對波the到
著到雞咁
仲肉酸過深水埗d髮花

女人加benz

嘩屌成班老雞

義士嚟, 專誠上去吸武漢嘅空氣, 為求變身為生化人, 再返香港周街行, 為攬炒出一分力

有啲似himym個barney雖然呢個兵格

真心覺得個手勢好on9
好似乞食咁

一定好淫賤

有奶便是娘

Diu 仆街

飛雞救國

臭雞 毫無討論價值

做咗30幾年
起碼50歲

口罩又唔戴 奶罩又唔戴

好心自我隔離下
自私L 推

成班藍絲

推到上報

做傳銷有無同國泰申報？有無咩渠道可以問一問？

呢 d post 一定要去pish

我覺得唔可以咁武斷話人地冇帶口罩周圍去
你只係睇相去判斷，都唔係親眼睇到
可能佢地食野飲野要除口罩？
第一張相都見有幾杯野飲啦
又或者係影相先除一除，影完即刻帶返

利申：唔識佢地
但大波果個係黃，唔係藍絲黎
見佢有po相

serve完高危客而又有個女人確診咗嘅情況下，14日唔出街是常識吧？仲周圍飲飲食食，附近周圍人多得佢哋班友唔少

無錯，佢地係唔啱
但我覺得可以提點左佢地先
唔洗一黎就批鬥
同埋覺得樓主話人冇帶口罩周圍去
好似誤導緊人
而家出街仲邊會見到人唔帶口罩架
我唔係幾鐘意誤導人嘅方式先出句聲姐

好閨蜜嚟咖

wish

如果自我隔離戴口罩就得，咁立個口罩法得啦

其實Toby係男人名嚟嘅，就好似啲女人成日叫Oscar咁。但你當佢係女人都Ok，因為佢都唔食女人嘅

那女孩對我說？

黃嘅仲會飲Starbucks ？ 咪玩啦Ching

就咁睇應該40歲？

印象中，根據衛生署指引，佢地係唔使隔離
因為佢地著晒保護衣，同埋唔使服務啲乘客，受感染機會好低

大把黃都日日搭地鐵、食m記啦
人地唔係深黃，習慣左未改變到就又要批鬥人

最起碼人地14年已經係黃

推爆佢

【第貳拾玖期牆紙】 兄弟爬山

TG :
FB :
IG :
WEB:

廿年前應該幾正

鄧景輝原來過咗身。。。。

日日對住一大班女空姐，冇晒胃口。

這麼醜的妞

而家我唔係批鬥人地乜色，係你講先我先會答你。習慣改唔到就唔撚洗抗爭啦！乜都講習慣改唔到咪得囉！
但我而家係講緊佢地同班高危人士喺架飛機到個幾兩個鐘，啲空氣循環又循環咁打返落架飛機到，有少少公德心都唔會周圍出街，除口罩係餐廳到食野飲野，高談闊論啦。要聚會死去其中一個屋企唔撚得既？
如果你出街搭車，坐你隔離個個啱啱飛完武漢點睇？我會落車搭第架

可以諗定依批人中招叫咩

其實黃唔黃唔重要囉
自己高危仲周圍去，唔自我隔離就係冇良心就係臭雞囉

因龍特別多

Diu

唔關咩色事喎，宜家係佢去完武漢唔隔離仲四圍去啊...
黃就可以咁自私啊

人型病毒

呢啲年紀
算唔錯

up

黃絲手足黎

屌你老母，唔洗屌得咁過份

條女一定係影相時專登拉低件衫，bra邊都露埋

two q thx

一隻鴨，幾隻雞

空姐同空少一向淫亂啦！男女、男男、女女

焦土 支持

成對波露晒出嚟想點???

佢哋係黃？咪L玩啦，之前抗爭時手足喺出面打生打死，班PK日日歌舞昇平，其中一個經典係，除夕銅鑼灣出面槍林彈雨，黑警淨係喺銅鑼灣已經拘捕咗287個手足，最細得12歲，呢個所謂黃絲當時做緊乜？人哋喺CEO唱K呀！醒吓啦，唔係話整張黃絲帶做profile picture就係黃㗎，仲要張profile picture係2014呀！2014呀！2014呀！

Pu你Amour，真係忍唔住出聲，唔好喺度混淆視聽，證據陸續有嚟

Dllm隻菌傳極唔完就係因為依班仆街

可能有苦衷呢，更年期潮熱嘛

緊係啦
d阿嬸哩喺galley吹水食花膠洗鬼做咩
叫d𡃁出去做咪得囉

露出胸部？

又唔好飛雞飛雞咁叫，做crew都好多好女仔，只係有啲害群之馬啫

基本上每次搭因龍，只見白衫做野，好小見金同紅衫，黑衫係上機落機係門口先見到

True
airline黎講黨龍應該係最多手足既公司
次次罷工都係黨龍最齊人
而且試過有人發夢發到見報

未亡人

屌，咁就叫黃

我都講左佢地冇隔離係唔啱啦
只係我覺得話唔定佢地唔係你想像中咁冇帶口罩周圍去
只係咁簡單

插蘇鼻

咁淺黃離地撚囉
最起碼佢心態上唔係撐政府同班黑警啦

人哋身體力行幫你攬炒 連登仔就驚呢樣驚嗰樣

仲要周圍去